{
    "Contracts" : "계약",
    "Collaterals" : "담보",
    "Transactions" : "거래",
    "PeriodLocks" : "기간 잠금",
    "Classification History" : "분류 이력",
    "Non Balance Transactions" : "비잔액 거래",
    "Date" : "날짜",
    "Total" : "총계",
    "Classification" : "분류",
    "New Classification" : "새 분류",
    "Delete" : "삭제",
    "Type to search" : "검색어 입력",
    "Period Locks" : "기간 잠금",
    "Add in your first periodLock!" : "첫 번째 기간 잠금을 추가하세요!",
    "Categories" : "카테고리",
    "Clear filter" : "필터 지우기",
    "There is no collateral category" : "담보 카테고리가 없습니다",
    "Code" : "코드",
    "Name" : "이름",
    "Certificate №" : "인증서 번호",
    "VINNumber" : "VIN 번호",
    "Cost" : "비용",
    "margin Amount" : "마진 금액",
    "Lease Amount" : "리스 금액",
    "Filter by products" : "제품별 필터링",
    "Add in your first collateral!" : "첫 번째 담보를 추가하세요!",
    "Close" : "닫기",
    "Main" : "메인",
    "Settings" : "설정",
    "Edit" : "편집",
    "Remove" : "제거",
    "Add collateral type" : "담보 유형 추가",
    "Save" : "저장",
    "Choose Collateral" : "담보 선택",
    "Collateral type" : "담보 유형",
    "Choose an collateralType" : "담보 유형 선택",
    "Certificate" : "인증서",
    "Percent" : "퍼센트",
    "Margin Amount" : "마진 금액",
    "Choose Insurance Type" : "보험 유형 선택",
    "Insurance Percent" : "보험 퍼센트",
    "Insurance Amount" : "보험 금액",
    "Not selected" : "선택되지 않음",
    "No collateral or services" : "담보 또는 서비스 없음",
    "Insurance type": "보험 유형",
    "Add Collateral" : "담보 추가",
    "From deals products" : "거래 제품에서",
    "Cancel" : "취소",
    "Interest correction" : "이자 수정",
    "Change contract" : "계약 변경",
    "To Close Contract" : "계약 종료하기",
    "Action" : "작업",
    "Print" : "인쇄",
    "Edit basic info" : "기본 정보 편집",
    "See related contracts.." : "관련 계약 보기..",
    "Associate" : "연관",
    "Related Associate" : "관련 연관",
    "Contract Type" : "계약 유형",
    "Weekends" : "주말",
    "Use Holiday" : "휴일 사용",
    "Description" : "설명",
    "Close Date" : "종료 날짜",
    "Payment" : "결제",
    "Interest" : "이자",
    "Loss" : "손실",
    "Insurance" : "보험",
    "Debt" : "부채",
    "Close Type" : "종료 유형",
    "Collateral Item" : "담보 항목",
    "First Schedules" : "첫 번째 일정",
    "Schedules" : "일정",
    "Transaction" : "거래",
    "Interest store" : "이자 저장",
    "Invoice" : "인보이스",
    "Change Date" : "날짜 변경",
    "Change Type" : "유형 변경",
    "Contract" : "계약",
    "Choose an contract" : "계약 선택",
    "Interest Change to" : "이자 변경",
    "Plan" : "계획",
    "Loan Primary Customers" : "대출 주요 고객",
    "Loan Primary Companies" : "대출 주요 회사",
    "Loan Collectively Customers" : "대출 공동 고객",
    "Other" : "기타",
    "Created at" : "생성일",
    "Loan Payment": "대출 결제",
    "number": "번호",
    "classification": "분류",
    "expiredDays": "만료일",
    "amount": "금액",
    "new classification": "새 분류",
    "Transaction Date" : "거래 날짜",
    "Lease amount must greater than" : "리스 금액은 다음보다 커야 합니다",
    "Lease amount must less than" : "리스 금액은 다음보다 작아야 합니다",
    "Tenor must greater than" : "기간은 다음보다 커야 합니다",
    "Tenor must less than" : "기간은 다음보다 작아야 합니다",
    "Interest must greater than" : "이자는 다음보다 커야 합니다",
    "Interest must less than" : "이자는 다음보다 작아야 합니다",
    "Customer" : "고객",
    "Choose customer" : "고객 선택",
    "Company" : "회사",
    "Choose company" : "회사 선택",
    "Loan Type" : "대출 유형",
    "Contract Date" : "계약 날짜",
    "Choose type" : "유형 선택",
    "Loan Purpose" : "대출 목적",
    "Branches" : "지점",
    "Choose branch" : "지점 선택",
    "Leasing Expert" : "리스 전문가",
    "Choose an leasing expert" : "리스 전문가 선택",
    "Saving Contract" : "저축 계약",
    "Deposit Contract" : "예금 계약",
    "Start Date" : "시작일",
    "First Pay Date" : "첫 결제일",
    "Repayment" : "상환",
    "Schedule Days" : "일정 일수",
    "Choose an schedule Days" : "일정 일수 선택",
    "End Date" : "종료일",
    "Holiday type" : "휴일 유형",
    "Day": "일",
    "Schedule day": "일정 일",
    "Type" : "유형",
    "Contract Number" : "계약 번호",
    "First Name" : "이름",
    "Loan Balance" : "대출 잔액",
    "leaseAmount" : "리스 금액",
    "Tenor" : "기간",
    "Interest Rate" : "이자율",
    "Schedule Day" : "일정 일",
    "Status" : "상태",
    "Add contract" : "계약 추가",
    "Change classification" : "분류 변경",
    "New contract" : "새 계약",
    "Add in your first contract!" : "첫 번째 계약을 추가하세요!",
    "Today repayment": "오늘 상환",
    "Expired repayment": "만료된 상환",
    "Close contract today": "오늘 계약 종료",
    "Close contract this week": "이번 주 계약 종료",
    "Close contract this month": "이번 달 계약 종료",
    "Filter by customers" : "고객별 필터링",
    "Filter by branch" : "지점별 필터링",
    "Filter by companies" : "회사별 필터링",
    "Filter by contract type" : "계약 유형별 필터링",
    "Start date" : "시작일",
    "End date" : "종료일",
    "Clear Filter" : "필터 지우기",
    "Hide Menu" : "메뉴 숨기기",
    "Show Menu" : "메뉴 표시",
    "last stored date": "마지막 저장 날짜",
    "days": "일",
    "storing interest": "이자 저장 중",
    "Currency": "통화",
    "Amount": "금액",
    "Polaris Loan Detail" : "폴라리스 대출 상세",
    "Polaris Collaterals" : "폴라리스 담보",
    "Are you sure Regenerate Schedule?" : "일정을 재생성하시겠습니까?",
    "Are you sure Fix Schedule?" : "일정을 수정하시겠습니까?",
    "Commitment interest": "약정 이자",
    "Stored interest" : "저장된 이자",
    "Loan" : "대출",
    "Repayment Transaction" : "상환 거래",
    "You successfully closed this contract" : "계약을 성공적으로 종료했습니다",
    "You successfully change interest this contract" : "이 계약의 이자를 성공적으로 변경했습니다",
    "Start Number" : "시작 번호",
    "Allow categories" : "카테고리 허용",
    "Contract types" : "계약 유형",
    "After vacancy count" : "공실 수 이후",
    "Allow Product Categories" : "제품 카테고리 허용",
    "Select product categories" : "제품 카테고리 선택",
    "Product Type" : "제품 유형",
    "Allow Product" : "제품 허용",
    "Select product" : "제품 선택",
    "Lease Type" : "리스 유형",
    "Loss calc type" : "손실 계산 유형",
    "Add contractType" : "계약 유형 추가",
    "New contractType" : "새 계약 유형",
    "ContractTypes" : "계약 유형",
    "Add in your first contractType!" : "첫 번째 계약 유형을 추가하세요!",
    "Loan payment" : "대출 결제",
    "EBarimt" : "전자영수증",
    "Provice/District" : "도/지역",
    "Product" : "제품",
    "Range config" : "범위 구성",
    "Journals configs" : "저널 구성",
    "Choose an company" : "회사 선택",
    "Company Code": "회사 코드",
    "Company Name": "회사 이름",
    "Year Percents": "연간 퍼센트",
    "Add insuranceType" : "보험 유형 추가",
    "New insuranceType" : "새 보험 유형",
    "InsuranceTypes" : "보험 유형",
    "Add invoice" : "인보이스 추가",
    "New invoice" : "새 인보이스",
    "To Pay" : "결제하기",
    "type" : "유형",
    "Choose detail type" : "상세 유형 선택",
    "Is debit" : "차변 여부",
    "Detail Type": "상세 유형",
    "Create Date" : "생성일",
    "Add Non Balance" : "비잔액 추가",
    "New Non Balance" : "새 비잔액",
    "Non Balance Transaction Detail" : "비잔액 거래 상세",
    "Account" : "계정",
    "Side" : "측면",
    "Exclude Contracts" : "계약 제외",
    "Add periodLock" : "기간 잠금 추가",
    "New periodLock" : "새 기간 잠금",
    "Loan not calc loss settings" : "대출 손실 계산 안함 설정",
    "Credit configs" : "신용 구성",
    "New config" : "새 구성",
    "Title" : "제목",
    "Start score" : "시작 점수",
    "End score" : "종료 점수",
    "Holiday config" : "휴일 구성",
    "Loan config" : "대출 구성",
    "Holiday configs" : "휴일 구성",
    "Loss configs" : "손실 구성",
    "Organization type" : "조직 유형",
    "Calculation number fixed" : "계산 번호 고정",
    "period lock config" : "기간 잠금 구성",
    "Period lock type" : "기간 잠금 유형",
    "Is Store Interest" : "이자 저장 여부",
    "Is Create Invoice" : "인보이스 생성 여부",
    "Is Change Classification" : "분류 변경 여부",
    "classification config" : "분류 구성",
    "Normal /Day/ " : "정상 /일/ ",
    "Expired /Day/ " : "만료 /일/ ",
    "Doubt /Day/ " : "의심 /일/ ",
    "Negative /Day/ " : "부정적 /일/ ",
    "Bad /Day/ " : "불량 /일/ ",
    "internet bank config" : "인터넷 뱅킹 구성",
    "Loan give limit" : "대출 한도",
    "Loan give account type" : "대출 계좌 유형",
    "Loan give account number" : "대출 계좌 번호",
    "Main configs" : "주요 구성",
    "Month" : "월",
    "Back to Settings" : "설정으로 돌아가기",
    "Loan settings" : "대출 설정",
    "First calced" : "첫 계산",
    "Saved" : "저장됨",
    "Change Values" : "값 변경",
    "Odd" : "홀수",
    "Future Debt" : "미래 부채",
    "Debt tenor" : "부채 기간",
    "Total must pay": "총 지불 금액",
    "Interest Eve": "이자 전날",
    "Interest Nonce": "이자 논스",
    "Get" : "가져오기",
    "Is get E-Barimt" : "전자영수증 발급 여부",
    "Is organization" : "조직 여부",
    "Organization Register" : "조직 등록",
    "Organization Name" : "조직 이름",
    "Only Today" : "오늘만",
    "Has no contract" : "계약 없음",
    "Filter by company" : "회사별 필터링",
    "payment": "결제",
    "interest eve": "이자 전날",
    "interest nonce": "이자 논스",
    "loss": "손실",
    "insurance": "보험",
    "debt": "부채",
    "Pay Date" : "결제일",
    "Loan amount" : "대출 금액",
    "Given amount" : "지급 금액",
    "must give amount" : "지급해야 할 금액",
    "Transaction amount" : "거래 금액",
    "Transaction Bank Type" : "거래 은행 유형",
    "Bank Account" : "은행 계좌",
    "Is Pre Payment" : "선결제 여부",
    "Calc Date" : "계산일",
    "Give Transaction" : "거래 제공",
    "Interest Change" : "이자 변경",
    "Interest Return" : "이자 반환",
    "New transaction" : "새 거래"
}